BC同BNO其實一樣樣 實際上點分 冇理由次次都要打開本野望

點解冇理由